（光輝歲月）今天只有殘留的軀殼，雲加光輝歲月，風雨中抱緊阿記

鐘聲響起雲加的訊號
在他生命裡 彷佛帶點唏噓
阿記領隊給他的意義
是一生奉獻 爭四鬥爭中
年月把擁有變做失去
疲倦的雲加帶著期望

今天只有殘留的軀殼
雲加光輝歲月
風雨中抱緊阿記
一生經過徬徨的掙扎
雲加可改變未來
問誰又能做到

雲加

樓主作得幾好 幫你推

感動

比正評ok?

我唔係阿迷 但我睇睇下睇到喊咗 唔小心做咗一陣阿迷tim😞

比了

雲加 btw 你唔好以為打埋歌名我唔會問 邊間教會

其實唱落係岩音的

呢首改得最出色

好想唱

有機會唱比你聽

感情算係最深？

唱K？空姐團差一

OK when！

鐘聲響起溫家的訊號

鴉基拎堆給他的意義

是一生奉獻 爭say鬥爭中

好搶口既爺爺

風雨中抱緊阿妓

岩音喎

今天只有殘留的軀殼
呢句好啱音

熱狗想搞事？

我係熱血，但唔係狗

改到唔啱音難過改到啱音
樓主好撚勁

你地熱血公民賤過狗

問誰又能做到